我9月果陣已經講過連尼住要強制登出一次

[緊急]連仔有需要強制用戶重新login一次自己帳戶

而連尼住完全無當係一件事
原因有兩個
1.連尼住一早跪左
2.商業決定

我個人偏向前者

連尼住係香港人，連登咁大個壇，由6月開始一直代表主流抗爭風向。

共慘黨同黑警點會無對策？

絕望真相就係連尼住一早跪左
唔通你期待佢出黎話自己無跪？
而有好多跡象都證明呢樣野
例如該刪ge post唔刪
唔該刪果D靜雞雞刪晒

連登係個平台，收左皮會有第二個後備
咁不如比共慘黨控制住，收集晒你地資料
亂講野果d死左都唔知咩事

有人仲未明強制登出的意義
黑警收左部手機，只要撞岩密碼
就可以用你手機做全部野
包括用你已登入的連登帳戶帶風向
而事實上9月已經有呢件事發生緊，詳情請睇我舊po

強制登出一次，無你密碼isp mail
連班忘記撚都搵唔到自己資料
黑警點登入到？

不過算啦
連登一早變廢人論壇
我都一早轉戰左另外地方
而家強唔強制登出？無所謂無分別

我只知道有好多手機被破解，有好多人比人拉
絕對唔係公開果個數

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

神探

高人
btw 撞岩密碼之後改埋密碼呢點可以點破解？

連登系統問題, 當初設計用local storage無session功能, 每個ac用死一條token永遠唔會logout

唔可以令呢條token存取唔到帳戶？
或者產生過一條新嘅？

係 不如假設連仔個ac俾狗攻破咗 執7左個論壇佢

其實你知唔知香討日日log out?

呢個就係連仔話負荷大既原因

負荷大可以分流登出？

強烈要求每日都要登入

我認同 但冇人願意接受現實